又話空氣唔會傳播，依家又話咩廁所氣喉，又咩抽氣扇傳染

即係點？ 🤔🤔🤔

啫係會
講唔會只係維穩用

估唔到今日仲有人未知

港共 支共 講嘅嘢你都仲相信

港共d野倒轉睇咪得
唔會空氣傳播姐係會
會做好防疫工作姐係唔會

即係你地警犬都可以一齊死

排水渠會駁空氣喉疏氣用既
我舊時果度就駁晒上天台
抽氣扇就叫你得閒倒水落u形聚水器度 廢事一抽就抽番屎渠既空氣出黎
你沖涼洗手沖廁都係同一條排水渠排出街 呢一點你明？

唔係airborne

經糞渠排氣管入面嘅糞便傳播